歐洲俱樂部薪水支出榜：巴黎巴塞曼聯領銜，皇馬第6(內有最高人工球員一覽)

《每日郵報》統計了歐洲俱樂部的薪水支出榜前十，球迷心中的“土豪”曼城和皇馬還沒進入前三，巴黎、巴薩和曼聯分列一二三位。

注：俱樂部薪水總額按年度計算，* 代表稅後

1 巴黎聖日耳曼2.79億英鎊（頂薪球員：尼馬週薪為53.7萬英鎊*）
2 巴塞隆拿2.64億英鎊（頂薪球員：美斯周薪為50萬英鎊）
3 曼聯2.64億英鎊（頂薪球員：普巴週薪為29萬英鎊）
4 車路士2.5億英鎊（頂薪球員：夏薩特週薪為20萬英鎊）
5 曼城2.44億英鎊（頂薪球員：阿古路周薪為22萬英鎊）
6 皇家馬德里2.4億英鎊（頂薪球員：C朗周薪為36.5萬英鎊）
7 拜仁慕尼黑2.35億英鎊（頂薪球員：利雲度夫斯基週薪為16萬英鎊）
8 阿仙奴2.1億英鎊（頂薪球員：奧斯爾、山齊士週薪為15萬英鎊）
9 利物浦2.1億英鎊（頂薪球員：古天奴週薪為20萬英鎊）
10祖雲達斯1.5億英鎊（頂薪球員：希古恩週薪為13萬英鎊）

阿同利

蛆先1.5億

雙巴時代

即係尼馬稅後仲高薪過美斯稅前?

巴無左尼馬都咁高

果陣話3條友人工總佔收入7成

戴巴拿13萬都唔洗

可以正式宣佈獌狗係金錢球會啦

疤狗好多高薪廢人，艾達杜蘭，ag呢兩個郁高

8,9果兩隊醜唔醜呀,其他就算高,都叫近年拎果下重要盃呀

最柒係第三果隊成日笑人鏝城金錢球會

同市一家親

出埋糧俾球證

53.7萬週薪
籃球撚點追呀 最高個位連一半都唔知有冇

好撚醜 唔明個兩隊垃圾球迷 成日唔睇數據就話人金錢球隊

年年阿仙奴人工都係英超頭三

c朗筆錢未用晒 何來金錢足球

不嬲都係 宣你老母咩

曼聯係自給自足
金咩錢足球?

而家係點分鏝/獌？

你唔計埋每年用幾多轉會費?

第10同第9差好遠

計埋咪都係屈曬熱刺加埋全部big6以外球隊嘅機
阿狗仲好意思攞咩20年最低排名第五黎打飛機

阿仙奴用嘅轉會費俾盡咪big6 3,4位
愛記都用得多過佢

原來唔係差咁遠

一直以為美斯都係30幾萬